塵S秒回

暫時唔想瞓
有心事可以隨便擺低
鐘意9up都無任歡迎
樓豬儘量秒回

Ok

叻

2nd

我搵唔到我想做既野

原因係？

樓豬每日訓幾多個鐘？

唔想畫功課 但星期五就要交

圖呢？

做咩都冇乜動力，對咩都冇興趣
但係冇諗過要死，只係覺得好浪費每一日
好想知到底自己既興趣係邊

屌你咪瞓隔離lor
仲問

聽日先畫

咩圖？

Pm

大把時間慢慢揾啦
興趣係真心鐘意先可以keep住落去
揾到興趣自然揾到動力啦

Your face

唔得 太趕
俾啲鼓勵說話我plz

Same

加油

聽講佢strong到晚晚通

唔知揾咩工好

moto

How?

Thx

放呢到

飲d red bull chur下先
加油啦你得既
只係一幅畫邊難到你
同埋你咁叻實冇問題ge

點先忘到一個人

睇下你目標同能力係咩
有能力可以負擔咪興趣主導
冇咪錢主導

忘記

搵另一個人

咩都試下先

屌成班廢精

屌撚死你

時間同經歷

我計埋都飲咗兩罐lu
同埋俾你咁讚啲正能量返唒嚟

唔好飲咁多
陣間爽到手震

咁我飲一半啦

我仲想見到樓豬的
唔想比佢追殺

爽一半
真係好趕咩？

斬撚死你

本身諗住打學你
但決定唔同你互相傷害
所以我決定收返

所以咪唔放

唔好死牙

呃人！

你咪其中一個lor

除咗你唔係

邊個敢呃你
我斬死佢

唔舒服 反胃 瞓唔倒
但聽日再早起
祝我順利起身番工做社畜

繼續努力瞓

終於無認錯人

去做嘢lu

暫時未清楚目標
份人又好三分鐘熱度
好擔心八月都未揾到工

喂 聽日係咪真定講下

係咪太大壓力呀
btw整黑d間房易瞓d

mk廢精

又傷害

咁你咪由興趣開始去揾工
到時唔得咪再試第二d
反正啱啱出社會唔撞下板邊算後生過
遲下冇埋d暑期工仲易揾啦，驚咩

你逼害禾

樓豬做咩唔訓？

因為樓豬要秒回你

我認為係真嘅

我地要和睦相處ok?

點搵你

Tg/呢到

ha

1001?

冇你tg

Helloimkitty

pm ed

1080

唔走仲有機會搶到

咩料

1001

走喇屌

樓豬好惡 驚

話黎就黎話走就走

又屈

Hi

啱啊

你好

pmed

車頭b

訓鳥

聽日先玩埋隻第五人格個教學先

未放暑假？

？？？？乜第５人格

hi

pmedx2

其實隻驚半年前

手機game
玩唔玩

隻手機食雞都未同玩你過添

係
但唔想玩大陸版

佢本身就大6驚

原作唔係

判咗畀大陸出手機版

咁手機d 人cute d 岩我玩

Ohhhhh 無心睡眠 ohhhhhhhh 腦交戰

貢早

仲未完

dead by daylight黎

係

經典
但我要瞓啦

圓扑扑大戰門ching仲好睇

lin?

冇野做

有冇人打過電話畀詩開解佢？

Behaviour Digital Inc.
遊戲開發者
Behavior Interactive的圖片搜尋結果
總部： 加拿大蒙特婁
創辦人： Rémi Racine
創立於： 1992 年 9 月 21 日，加拿大魁北克市
員工人數： 375 (2014 年)
業務類型： 私人公司

起#110 樓底

鍵盤大戰

佢想靜下

no need
俾佢靜下

其實發生乜事

驚佢繼續鑽牛角尖

圓扑扑話性格不合分手有乜問題

MK post

為左咁既垃圾鑽 會唔會太傻

都係睇下fb 星座野咁

頹嘅時候發現冇人可以搵

123

lihkg

詩佢覺得係自己問題所致
自卑 容易冇安全感
但明明圓試過拍拖期間幾日冇搵佢 仲要覺得自己冇問題

依家唔好嘈佢住

好羡慕啲人可以長期有人陪

有其他原因啦

ys

晚晚斬見到你

睇下咩人架姐1

拍緊片
開始有人睇
但係新片唔推又無人睇
同埋已經知道有人同我做緊同一樣野 要捉緊時間

都

咁你為我鑽lor

here

些牙未

321

斬？

要日日揾㗎

1234567

拍拖唔日日搵咁拍黎做乜

幾日完全唔理人喎

Who r u??

睇到其他人好mk
自己係毒撚
係咁喊

metoo

我出名毒撚

食屎狗搵到工未

未，８月有嘢忙

玩ocamp食女?

詩覺得佢有第二個 但事實係點得圓清楚
而詩現在以為若然自己當初選擇相信佢就唔會分手
所以佢想復合 選擇重新相信佢

block得

唔係，要睇入邊間先

關咩事
mk=好咩

車頭

咪9up la

bb去瞓

玩晒喇有ocamp玩

知喇

唔係，我揀嗰啲和尚寺

ok 我唔再理

原來係咁

Wooo so sweet

暖男

學下 點關心女仔

但你男神黎

skd

c9

如果入A2 ８月要操英文

=mk

好難?

牙美

dklm 有個乜柒英文pre test 答i go to school by bus gg得la

又扮廢唉

英文真係弱項

望到其他人好熟好親暱好多嘢講咁
好愉快
自己就毒丁丁，又開心唔到
好sad

btw入到嚟發現原來又係mk台

你靚仔驚鐵咩

圓扑扑先係，媾到5p台大家姐

樓主已經係mk

做咩唔訓

一齊鳩up

反正你平時都鳩up開

佢本身就係一個脆弱嘅女仔
你點解可以唔顧佢感受
你嘅自私 一直傷害緊佢

點解塵埃秒回post變左圓扑扑秒回post

而家等佢靜落黎 諗通就諗通 諗唔通都冇偈架喇 靠佢自己

瞓醒就見到你同門ching隻揪post，無話過你同c dog啲嘢勿屈

嗰post直頭del咗想追都無

冇撚野呀
冇啦啦撩埋我
只不過想暗示叫你靜一靜
係度爭拗有咩為
就算反擊成功又點
都係冇結果

氹返條女未？

連狗正一食屎狗

可能我多管閒事又好
我出發點只係唔想見到佢痛苦

我撐你呀 雖然有時笑尻你

咪得lor=.= 佢唔中意咪就下lor,少少時間都抽到掛

唔係講多咗 係你令到佢諗多咗
你應該檢討下自己

不過成三四日又過份少少=;= ching唔使爆石㗎？爆石咁得閒咪揾吓人lor

既然你咁覺得
你再講落去
D人咪更加加鹽加醋
所以幫幫忙
收聲好嗎

佢地會搞點la =;=

作為一個局外人
其實唔知你地兩個發生咩事
只係見到你係佢個post 係到喪屌佢
本身你地圈子d gossip 其實可以自己私底下傾
但依家搞大件事 全感情台都知 始乎係ching你拎黎喎

乜visa你揸外國passport=.=?

關我撚事=;= 女又無得我屌。不過見扑扑嫂先幫下口

我今日先知佢地拍緊拖=^=|||

我同你河水不犯井水
就算你當初開post屌我老母
我都唔撚理你
只不過一來局外人私底下傾人地感情事
一定有D野知D唔知D
所以局外人都請收聲
而圓扑扑都希望你都收一收聲
廢事第時詩姐睇返d post又會唔開心

你同佢當中既恩恩怨怨兩個人明白就好了
其他人講咩係其他人既事 把口生係人到 你管唔到幾多 亦唔洗太在乎

hihi 又係我

我陣間出發去散心
瞓唔到覺

連登唔係你既全部呀 你既生活唔只連登 何需在乎三唔識七既人呢？

唔知上面講緊咩
大家開心啲啦

樓主喺邊
係咪瞓咗

局外人唔需要知

原本你地兩個有誤會未解決
旁人聽到嘅版本自然就係仲有誤會存在
既然而家解決晒啲誤會 旁人都冇咩野好講

我都無諗住知
想探吓樓主之嘛

自己好好諗下

樓豬好weak

仲諗住同佢講聲
我瞓到覺了

但樓主已經冇眼睇
應該後悔緊開依個post

點解我會見到你仲係到講野？你靈魂出竅？

唉吔
咁我可以去邊打躉

我瞓到覺
但我陣間要拖喼走
唔瞓了

係到 推爆樓豬個post

去邊

好吧
我剩係想講
我原諒咗佢了
但我未釋懷 未能夠咁快對人有返信任
但我知道返嚟要做啲咩 要做個有用嘅人

去台灣 十幾日
啱啱決定 啱啱搞掂
而家剩係想快啲離開呢度

有我嘅地方都會靜止

放下屠刀立地成佛

但好撚熱

我愛佢呀
同埋條路無可能一啲風浪都無
經歷到就繼續 就係咁簡單
加上我喺度都只會太多疑 太chur佢
離開吓好啲嘅 對自己都係

都無計 有得著就夠
最緊要自己冷靜吓

情愛 就好像一串夢

惡夢
but i will take it

夢醒了一切亦空

又番去做狗

屌撚死你牙

hihi, 做咩揾我呀

有邊日唔係

真係唔洗訓咁🙈

啱啱瞓醒
準備返工

扮工

返intern 真。扮工

朝早老闆未返先得

mr2

返邊頭？

浮雲狗做咩咁早起身

有女

唔知
冇揾佢

返第一個鐘已經眼訓

早

有

仲可以係邊個

比佢諗下自己想點

???

我愛麵包 麵包愛我

????

撚多左

聽歌

我食左佢二啖 佢就話要嫁比我

塵埃落定

唱未

我食左兩個wor

無愛可失 得不到相戀別說失戀

哭了

你食咩包呀？

啲歌詞

雞包同菜肉包

祝福你半天一生都得一句那麼短
無名義給你快樂不必兜轉

早晨

祝福我麼？

noooooo

歪

想收我兵

x12 x12

肚餓

eat

Later

now la

我想收你小精靈

咁早

精靈球？？？

餓緊了

係啊...

準備煮個面食

食緊撈濛

不如食八半
唔想太夜食

加個個酸酸地嘅汁

正呀

Yaya

發現香港人好中意雞蛋裏挑骨
好少會讚人 未到最好都唔會話你叻
8大grad? 挑 又唔係三大
演奏級? 而家通街都係喇
慢慢就會多咗好多負能量 再漸漸成為一種風氣
初初接觸台灣人嗰陣真係嚇咗一跳 點解可以咁容易就讚人同崇拜人
點知原來係香港人嘅問題

活動台交友

波台交友

成人台交友

最後原來感情台都交友

連登交友平台上線了

香港咩都唔夠，變相咩都要同人爭，無論學位床位定棺材位都要同人爭先有，加上社會刻意營造一個競爭氣氛去增加(競爭力)
同埋人性就係咁醜惡，搞到變晒做惡性競爭

師兄有冇諗過討論區就係俾人溝通交流用，只係人以類聚 物以群分，大家啱傾自然可以做fd, 同埋交友係正常社交會活動，你唔鐘意交友可以自己一個，何必去話其他人🤷🏻

毒撚都係單機算

?

中學畀人排
大學hi bye frd
現實會關心自己嘅朋友一隻手掌數得晒

仆街政府 搞到香港污煙漳氣

朋友唔洗多
真心就夠

搞咩比人排

會關心自己嘅朋友
只係停留喺表面關心
可以談心嘅 0個

唉,做好自己算啦,一個人都冇咩能力去改變成個社會問題同埋個題只會更加嚴重x(
btw 畫完畫未

要修改 地獄助教

我明交友係人類基本需求

但係搞到咁多是非
反而不如萍水相逢
大家可以坦蕩蕩

上面嘅 係留比出事、搞事嘅一堆人

因為追咗大圈子入面一條女
嗰條女本身有個拍咗幾年嘅男朋友
有段時間佢地公開分咗手大半年
機緣巧合之下 單身緊嘅呢條女主動識咗我
一直有傾計 傾得都幾深入
到後來進展到有曖昧 我表白 就成功咗
我地嘅情侶關係公開到差唔多幾個form嘅人都知
如是者拍咗2,3個月 條女同條仔暗中復合
咁我發現咗之後提出分手
後來條女個大圈子就唱我搶人條女
畀成個大圈子嘅人排
蔓延到連同班嘅人都排我
從此經歷咗4，5年單機校園生活

其實未必㗎

你take下risk 去揾人講

有時有啲感受係嚟自自己

因為你唔想揾佢談心，所以先有種感覺唔可以談心

呢個可能係投射效應

當然，真係大部分係冇緣去談心

所以要冒險去講

慘

改姐，應該好快搞掂啦

咁係佢地問題啦

條女都幾有料

臭G黎

幫連仔諗埋口號

連登交友，值得擁有

透視嘢 改一改都花我唔少時間 仲要睇住比例

條女個大眾形象係乖乖女 廣結人緣
喺其他人面前佢同條仔好恩愛
就算公開分咗手之後 表面上仍然係密友關係

我唔明點解要揀中我黎玩鳩我

其一係自己有心牆
其二係未熟到可以傾

有冇圖睇

你唔好彩

你自己咪又係一樣

當時因為呢個打擊太大
加上唔開心嘅校園生活
開始放棄學業
由拍拖之前嘅全級頭十成績
跌到去班內中下游成績
如是者消沉到畢業前最後兩年先開始重新努力
勉強入到U

又關23分想入hku咩事啊 唔好乜都扯埋嚟講

放暑假仲要交功課？

第二個原因係好難控制

有啲人可能未到好熟但係可以傾

有啲人好熟但係傾唔到

不過比個好消息你

揭露自己係有助關係

所以有時係你傾完先到談心

唔需要到左談心階段先談心

報課程俾錢人教

網上識嘅試過談心
但現實入面 性格內向
就算接近我嘅人 都只係hi bye frd

勁

是但啦
識人冇得格硬黎

呢啲透視圖我中學VA有教

第一階段嚟咖咋 仲要係第一堂

冇修VA

所以我都隨緣喇
冇咩所謂

我間初中都有教 算好彩

要做畫透視圖嘅嘢？

我零藝術天份

有一堂教晒唔同透視法
份homework就係自己搵一張建築物照片
用透視法臨摹返出黎
可以自由選擇只畫簡單線條
又或者盡力畫到最細緻detail

我淨係識畫火柴人

同我呢堂差唔多

show出黎嗰啲學生佳作都好勁

超勁 自愧不如

唔係啊 結構嚟咖咋 只係我用手機影所以睇落去有光咁
俾助教睇過ok咗 應該冇問題掛

間屋太大la, 50尺差唔多

首先要清楚自己係唔係真係需要先

如果自己需要，但係因為過住經驗令你唔想試

咁係自己迫自己違棄本性，唔接受自己嘅需求，咁反而係一種執着，做唔到隨心隨緣

然後先係對外在世界唔強求，同時要知道，好多時失敗唔關自己事，好多因素

btw, 一步一步嚟, 係自己接受到嘅範圍內試, 正如你網上咁, 係網上放開啲, 慢慢先返現實。 做唔到同失敗都可以接受, 因為都冇得再差。要注意嘅係, 唔好未做先縮。

利申，說易行難

adore

咁間屋太細，要起碼有大天使號就差唔多

thanks

老師要我地照住呢福圖咁畫 但角度自己揀
我就估係呢福圖係自創

我都唔知 但pixiv應該揾到啲嘅

基本嘢嚟咖咋

個老師係台灣人嚟 你識電繪嘅話可以上堂試下

我嗰塊一千幾 推薦Wacom

收工鳥

夜

唉 想搵個女仔whatapps下都無

too late

always
u?

一小時前

咪一樣

打！

仲有呢個

打咩

工已收

打你

支持

惡死

黎唔黎食飯

成身污糟番歸沖涼啦

乜工？

佢係咁，又想笑人

屌牙，有邊次笑你
快出啦

我唔鐘意

笑我唔講嘢

最惡！

出左幾次咪唔尷尬識講嘢lor

驚驚

一齊瞓

ching玩到咁大

我贏

駁唔到

你輸左

買我贏

1:0.1

你0 紙1

No gay

我屌撚死你

發現了

傻？

未好

9up ok

nooooo
ng sickkkkkk

Im watching u

上樓睇哩鋪

mk

fbi

勁laa 甜水

勁laa u

偷了？

勇氣

好熱啊

出啦

屌你牙

dllm 食飽了 咁遲

Hello

甜品第二個胃裝ga ma

點呀

星期6

真
成晚得我一個食

noooo

絕

Hello 有冇新歌

出沒

攰 星期6666

又6

8888888

你=肌肉

真！

假

Testing testing

Yo

HAHA

jm9

癲癲地咖我

娘娘

讓我為你唱情歌

好

收我做兵

原來有人癲過我

吹牙

吹你唔漲

樓豬仲未上水

想打交牙

先撩者賤牙

冰柚牙
明明係你撩lor

點牙

5p台4mk大交集完咗？

i am back back back

Hi咁多位

勇者無懼

我擔心你牙

留下lol id

onj?

食完女啦？？？？？？

你撩我去食飯

Ocamp仲有一個月
迫不及待想𥄫仔了

5p

死gay looooooo
幾時介d女女俾我

ppppp?

Me 絲

U=5p,mk

究竟樓主邊間yr幾！！

是但la
重點係下一句

你大把

u=死mk, 6p

樓豬唉大yr6

矛盾只因深愛著û

你知嗎

估唔到樓豬真係咁型？

廢

mooooooo

打Ggggg

一早講咗冇人信

你太勁

有who

yes

meeeee

又做？

一直都深信你

你沖完涼？

點解我唔似佢

成班mk jai go mk

bbbbbbb

木呀

沖涼先啦-.

We are fddddddddddd

ok now go

我要似佢唔係鐘意佢

打？

Good

熄咗雞

再開

不了

-.

ready

想瞓...

fine
後日lor

攰

瞓la

塵

做咩

好攰但唔想訓

有冇嘢想講

好想信人 但每次睇到啲留言(看似開玩笑)就令我難受

可能係真呢
btw都叫左你咪再睇啦

sleep

早d瞓啦
聽日唔洗返工咩

我決定以後唔會手下留情

做what

有垃圾molala推我舊post

笑左

真係可憐，molala搞９我😰

屌死佢

佢想玩我咪長期置頂cyin個post

姐係點

會員 可愛 請你入一入嚟

LIHKG @ Android

唔怪得啦

無手ching 我以後少入心事post,成班友
同死消失鳩下鳩下好過

對吾g

自動感應

你唔見我已經好少入咩

wa diu

驚驚了

留喺到好過。起碼有機打

有skd哥哥

比窮巴屌 對吾g

不過老老豆豆個po係變左好多
我依家多數都係等有心事先出聲

Agger

幾時再打G

carry 1v9 又man

我覺得變晒質，唔入好過

我雷人果位黎

其實吹水或者點我又無所謂都要推po 係唔知做咩人地有心事仲要話返人

關你乜事

講下笑 我覺得我岩岩200幾入個陣都未係咁
係呢排開始嚴重

入你個post吹水就夠

真，叫人瞓

我覺得我啱啱20幾入果陣係好正常ge心事po

我依個po for 9up only

高大有型

老老豆豆我剩係想入去 睇下有無人有心事再開解下人
再唔係就我有心事

吹水真係唔得 但唔係主次掉換哂

夠啦 ～
我發現我而家一日差不多甩20條頭髮

喂呀。無人請呀 點算

原來有人有同感

你男定女

心事太多

甩20條頭髮係正常架 平均一百條每日

我見到甩一條都驚到仆街

有關係咩

叫樓豬包養

壓力大 可能

番工？

明咩料啦
d風氣變差晒

我養你lor屌

女 梳一梳頭都廿條啦

@樓豬

一日甩一百條 唔洗半個月變光頭
如果一日甩一條 已經係皇恩浩蕩

搞咩黎
好嚴重wor

係咪真秒回

是

一早feel到就走左啦

唔好大隻講。一蚊家用都無落過袋呀

我人妖

入到去冇人理

但啲頭髮冇生返咁快

會生返

咁一日甩幾多條頭髮

認真呢
我甩幾條

無計 頭髮真係天生

關事ge咩

我今個月冇數 唔開心
唔開心就壓力大
壓力大就甩頭髮

no

同埋要分係斷髮定係甩

收皮啦，成日匿埋，揾都揾唔到你

你講你平時洗頭？24小時都甩緊

我想問...係咪已經好多人black list左我...

你有無見過女人洗完頭個去水位。吹完頭個地下

做咩blacklist你

圍威喂

生得慢ma
甩嘅數量 追唔切生嘅數量

樓主

我有朋友以前鬼剃頭。搞左兩三年先好返

兩條
一人一條

唔係

我測試秒回結果無人回

7.15有無申請學校

搵工嘛。唉 心灰呀

仲有幾日
加油呀，你得ge

頭髮有無開始薄到？壓力大既話應該唔會薄
如果有薄就真係要睇下咩事

我見到我啲同事 有個開始地中海
但佢都係30中

建造業算唔算

唔好講呀！！！！！！我唔想聽呀！！

我講24小時

唔G

有時見到啲男仔小頭髮
會覺得佢地好慘

冇見過你

就死

我係幾煩膠嘅

朝早梳下頭 又甩

都話養你

忙 唔得閒見你

cic?

我好似都試過

別 如何求你

有無髮根先 有髮根先係甩 斷同甩兩回事黎

初戀加油

唔好呃我

冇啦冇啦
睇黎我都係轉行算

剪頭髮果條友話我d頭髮好濃密

佢嚴重到帶假髮

盡量啦 日日都諗幾時針好

明ge
實信你

我眼瞓死

幾時呃你ar

咁又冇薄到嘅
啲頭髮厚

你撈好多飯wor

仲有髮線向後

呀！！！！！

又係你
有冇睇開FORMULA 1?

無人打黎見工

快d去訓

咁恭喜你
頭髮多對男人黎講 係好事

久唔久

都要搵一份自己想做 同岩做嘅工

冇

咁好嚴重
會唔想見人

@九龍灣wor 同埋讀完有money award

邊有咁快呀
sd多d cv出去啦
其實係咪你開左飛機mode收唔到

2點去瞓

但d髮質好旱

沙宣

而家畢業旺季
可能多人見工

邊有呀

洗頭水唔岩？

你試咁多都冇咩

我就係用緊

其實我都係做左3份工
唔係好多

每個月得3000 一至六 朝八晚四

都係ge

天生

好 聽住先

頭皮無事就得

做住pt先
唔好咁急要返工
而家有好多西工 人工又低

要返工。點唔見

護髮素呢

仲有14分鐘

千其唔好比頭皮旱 唔係一定甩
利申皮膚病＋遺傳受害者 rip me

都一個星期啦。先見得一份

building service?

咁冇辦法

佢地新人 我有經驗

之前食老麥識到個

不了兼職。要搵全職

真，等9月打後易d

Hr可能未必咁諗
白紙 可以低價請

日日用

要加油

\|/
要地中海了

想死

旱好過油

rip

覺唔覺人生無希望？

睇下cv有冇嘢執
同埋唔洗急啦
依家好多公司都係請暑期工
之後先再請full time
所以揾唔到都正路

慘了

點等。我二月無野做到呢家

老屎忽

呢樣又真。屌拿聲 有啲工得萬二返六日 都夠膽死

我無希望 你仲有

點加。教我

咁繼續搵啦
你想搵咩類型嘅工

無頭髮 點生存？？？？？？？

搽生髮水未

個個跳曬黎呢邊

我養你
兩個月好多咩

無希望 點生存

食緊藥 除左保絲康係有 所有生髮野都係無用

啲fg 有工請
一定9衝
人工低都做
做差曬個價

點為之有野執？
是咪無工請我呢啲廢人

狗都唔做啦

可以點姐 個po依家咁

俾錢入油

二月啊

人工正常 福利好

你唔好口響響啦

依家點

唔係好識
早d瞓應該好d

所以咪無腥囉

麈s你發圍啦

變哂質 一係一班人係到自己吹水 心事就無人理
再唔係就無啦啦痴線佬罵走d有心事既

咁...人工正常已經好好
福利算啦
間間公司都咁上下

無晒錢啦。唔好再提錢

不了 早死好d

上網睇下d cv sample
再對下睇下有冇嘢改
都話我養你

sor

求介紹

未驚過

邊個 點解我完全唔知 又係我去日本個八日發生？

無野改。因為無乜野寫本身

walk in呢

我覺得cv 簡單就最好
一頁寫曬你啲學歷 工作

no la
陣間我個po都奶嘢

痴線佬everywhere

你想做咩類型工
文職？

唉。咁比住三四千黎先啦

用愛免費幫你加

好少walk in
Pt就有

早d死應該唔瞓

30號打算去

依家做緊

咁狂sd 就啱

@人生

真

你自己睇 呢幾日個po無咩人推係有原因

有時sd到 間公司打黎叫你見工
都唔知係咩工

又新po囉

返三日都有啦

人工正常 8日假 銀行假 8小時工作 乜都做

去邊ar

妖

懶 加上無咁得閒

都變質左一排架啦
不過都係主要原因大家都知架啦

唔準呀
快d去瞓

咁佢會話
到時再check

點狂腥。啲福利人工差到腥唔落手

快啦咁

咁得文職 / 公司啲receptionist
人工11-12k

唔講得唔得

我真心唔知

又嫌棄

咁既人工就唔叫正常啦

好撚chur
一日返12個鐘

呢家我眼中只有$

唔得

呢幾日都有d人有心事既人入左去之後立即出返去 原因自己睇依家個post

你得既

見工啲電話 講得勁快

其實有時我都分唔清係小圈子定我join唔到個話題

冇愛就算

文職係得呢個價

前者

我攰到痴線

呢家要麵包

888

冇得你揀

900

所以無腥。萬二點生活

for sure

俾你lor

999

但你出糧果時就開心啦

其實主要係有痴線佬係咁seek attention同周圍咬人

898

報正苦未

快 過數比我

因此 酷兒

$567888]**5556

即pay

愛愈難越要愛到

如果有大學學歷 都可能可以叫高1-2k
但呢啲工12k 你唔做
大把人做

me

呢個真

989

留number

睇黎要爬po 但我就夠鐘訓了

唔夠資格

9999

sleep is for the weak

慢

22222咋

我想話 文員入職萬二蚊已經叫高。有啲出一萬。真係痴撚線

你pm me

咬死你

無呀。讀書唔成既廢柴呀我係

點pm呀
玩嘢呀

鐵血同圓扑 小圈子？

pm左 你吾好挽野牙

12k ok ga 返5日 8個鐘 叫正常
10k 個啲....抵佢請唔到人

我都係
咁做跑數果d都揾到食呀

唔識

再嘈咬返你

我會屌死你

汪

講到真係比幾千黎咁

汪汪！

真係估唔到係邊個 我表示join唔到就自閉mon po算

比幾十蚊你食一餐

聽到春叫

咬死

邊有咁好呀。多數長短週啦 仲要膽拖返九至六

得果班姐

ok u win me lose

唔請我

咁都聽到

是咪三十一日每日都比？

攞番屋企發洩

我之前份文職 13k 5.5日 9-6
日日遲到 但準時走

sales咋wor
正正常常都請啦

真係估唔到 好撚蠢呀我

should be a okay

你之後轉做咩工

咁都要把口識講野
識tum個客

睇下你服侍成點先

Sales

用眼睇嘢啦清

重點係電話都唔打黎。無見工機會。究竟發生咩事

咁做得都預左啦

可能太多選擇
你邊到搵工多

我覺得係d hr玩嘢

乜都搵呀。日日煲幾個搵工網

點解

Hr會睇一睇cv 唔岩就del email

JobsDB d工就好啲

邊有咁多時間睇晒
係都攞黎hea啦

睇完表示估唔到
我識個po嘅人 手巴 c yin 小豆 人生 兵 蕃茄 leo gor 黑仔 眼淚成詩 可愛 仲有啲唔記得
我記得你之前都有出現過

樓豬瞓先
陣間1001幫手開po

日日睇啦已經。有啲唔岩真係請都唔想做

同埋有時 出廣告 不等如要請人

陪？

諗下邊d 係長註係到吹水 唔理人心事
邊d係有心事先上黎
邊d係解決人心事
你就明

新入果班呢

我睇入住請敲門

如果你俾個女仔當咗係暖爐 點做好

岩啊 冇興趣 or 唔岩心水
唔好浪費時間

新人嗰班唔識

咁你係咪中央冷氣先本身

比張退伍form佢

咁你有無做過野先？

驚驚
會發惡夢唔睇

點算

暖佢

無用。鬼都好驚

慢慢揾lor
仲可以點

金鐘？L唔知乜春

如果你唔想 就唔好比咁多溫暖佢

細膽

同意
我會勁驚

心灰嘛 你明唔明。就好似你追極都追唔到個女仔咁。會心灰

小心床下底

得果晚驚

屌你咩

點解我禁一次發送會出左兩次留言

我立即屌撚死你

係
你應該仲後生
真係搵唔到 做住pt先

邊晚

因為柒